有無人知元朗啲黑社會有邊幾個竇？

有無麻雀館，桑拿之類？

有麻雀館, 桑拿, 同黑社會冇關架咩?

比個名黎啦連地址
下星期六日 齊齊去玩！

酒吧
麻雀館
桑拿

下星期六日 全民鬆一下！！！

元朗戲院前面咪幾間雀館
側邊咪色情四街

元朗雞竇果邊咪係黑社會聚腳之地

有冇元朗人幫手出張list
好緊火

下次光復元朗既口號：清除雞竇，還元朗人一個安寧

直接少少：全民反黑
呢句又唔犯法 又打到正中心

佢哋最叻就係個丁權

銀湖芬蘭浴室
勝和元朗大本營

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

舊合益

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

燒祠堂
屌佢老尾
手足咁備人蝦
點忍

下星期 湊夠 500人去揼骨
我第一個報名！
有冇返工返到攰既手足想去按摩？

唔好再咁忍讓啦大佬
Facebook已經有人確認比人打個位真係遊行人士
返屋企都比人打 咩世界呀

光復元朗

救咗人先
要搞班人等之後再清算

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

冇
收錢做野

有綫收

以前係食大茶飯
而家只係收嗰小小就恰青年人